呢個女仔用左咩effect 拍片

點解可以咁靚

做乜搞我子悅

真係好靚

點解膊頭同埋個頭比例咁奇怪

抖音來？

帶左con 姐

化妝+成身紋身都要

有邊個唔化

化到整容一樣你要？

唔係好誇咋下話..

自己上網睇佢D素顏相

咩名